兄弟爬山，各有各做

相信手足都同意以後係開花

勇武: 快閃裝修黑店，以武制暴

和理非: 面具人鍵，文宣裝飾，連儂牆解釋，唱港歌

分工合作

We are temporarily using live channel直播台as english channel

唔割

和勇相連 絕不割蓆